色男大生畢旅裝針孔 偷拍櫻花妹同學洗澡

大學生一起去畢業旅行，租了一棟別墅成為大家下褟的地點，沒想到其中一名男大生，在浴室偷裝攝影機偷拍女生入浴，被女大生抓包後報警處理。
據《日刊gendai》報導，在別墅浴室裝攝影機偷拍的22歲明珍敦士，2月20日被兵庫縣警方以違反縣迷惑防止條例逮捕。明珍敦士跟7男、7女同班同學，共15人，租了淡路島海水浴場旁的別墅，作為2天1夜旅行的下褟地點。
調查人員指出，「該別墅是棟木屋，沒有管理人員，凌晨的時候有兩名女大生要去洗澡，在脫衣服的時候聽到天花板掉下東西的聲音，仔細一看，竟然是有鏡頭的煙霧感應器，於是拿著去跟男生們對質，明珍敦士才坦承犯行」，而除了煙霧感應器有鏡頭外，調查人員發現火災警報器、時鐘、衣架，都藏有偷拍鏡頭。
對於警方的調查，明珍敦士坦承犯行，「想看女生的裸體」，調查人員表示，目前正在調查攝影機裡面拍了什麼內容，而且可以不被其他人發現，在別墅偷裝攝影機，讓人感覺是慣犯，至於是自己收藏還是上網賣偷拍畫面，有待警方調查。（即時新聞中心／綜合報導）

張圖想點

估錯國家

我都估錯左

寫明櫻花妹點會估錯

本身廁所會裝煙幕感應器都令人懷疑啦，搏佢沖沖下涼嚮咩

識裝肯定係改裝浴室寶然後係排氣口裝鏡頭，睇都睇唔到，仲好合理，唔明條友咁撚蠢點做大學生，仲要跌落黎嗰下柒

利申：無做過

櫻花妹去台灣

都一起去旅行都食左啦
仲要拍

仲以為個犯叫夏健祺

8男7女咪淨返佢

色男大生畢旅
唔好再縮短啲

張圖咁似N年前台妹搓波波俾男朋友睇段片

咩叫櫻花妹？